有無人知道邊到可以睇番 地厚天高

今時今日面對住政府既無理打壓
先知道當日天琦只係走得太前

記得當日係大學睇地厚天高睇到喊左出黎

果燃